
                      En Transformers 5 se nos muestra como la historia de los Cibertronianos en la tierra se extiende hasta la Era Oscura. Pretende sorprendernos con esta extencion historica, pero lo que de verdad nos sorprende es que la saga Transformers se halla extendido hasta 5 peliculas (y vienen más). Si bien la idea que presentaron era buena, Michael Bay no supo aprovecharla. Las actuaciones malas, los chistes innecesarios y los personajes insoportables colman la pelicula desde su comienzo hasta el final. Ni siquiera Anthony Hopkins salva esta película. Es insoportable ver como los transformers, a pesar de ser una raza "más avanzada", se comportan de manera tan estúpida como los seres humanos de esta película, como en todas las de Trasnformers. Si bien no llega a ser la peor de la saga, esta cerca.
        
            